［28-3-2018］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

到底最後邊個 hihi

哇哈哈哈 低過306呀 哇哈哈哈

美股轉勢feel

大芋又然

FOR NG FOR 帝皇JOKER HO

今日淨係睇大芋同毛記都好忙

Tintin ar...
u是咪又出左招...

嘩 HI你 重咩唔等埋我呀

my call

大芋ching好風騷咁

1716

有冇傳...

我想叫爸爸ar

Pack好曬d尿片奶嘴比大芋清無得用啦

腦細

再賭lor.............
爸爸喎

收哂啦掛

D7DB!

毛記一開市應該係咁先

d7tw

大芋呀......

無花生

開心死，全平

uicy ffl

早左。。

e個位結算 is very 19

應該都開得4月倉 個勢都出埋黎

睇老美個勢，港女好難唔試2月底...

最大化咁SC 306

想個體上市了

有冇清CHAK幽遊...

TIN TIN AR...

我上市可能都由20萬炒到上200萬

Call duc la

今晚有咩心水呀田少

加州姨丈呢鋪有冇得羸

我想做you tuber 開班教炒期了

唔好上返306啦

10蚊

反ba黨又然

let's see

我想收返隻天衣水平嘅然後日日同佢炒即市期...

me want too
but 300 harder than BC69

要買葵涌了

有冇人想買d googl

半日就玩完?

一百毛概念馬

其實小學雞錢就係好好賺

SUPPORT YOU

應該好快有得睇毛記高J post

我又撚起毛記之前個利是錢POST....點解學生哥都咁疊水......

fill gap?

可能十連中五隻呢

Man run sir see April can reach 270-280?

其實一切都係生意頭腦
洗錢溝女
推條女做雞賺錢
洗更多錢溝更好更多既女
loop

27爆返落去未

WANT CHANGE 仙水2號GAY...

for la

毛記葵涌x葵涌老友 2x1

2xxx 有部9.7吋IPAD

講完又比人追住屌打，不了。你地贏多d

邊個咁大膽話人走sir

爸爸又話306 以上結.....

大家put左未

平平哋啱晒屋企班老人家用

del post咪得

Strong call

cklm

2588真心抵屌

100毛散水

0.8 會考慮接貨

好快到

Cls

排隊 0.5

5個幾

大戶想跌到咩位收貨

我想叫爸爸ar..........

沒有打，只有咬...

不過人走bb終於學乖

助養JOR HO DOR

ok, molamola

衫劈單吊仙水...dllm

走曬啦，重接，張生數緊銀紙屌銀紙彤啦

新手買牛

想問隻牛：
行使價 (港元) 400.58
收回價 (港元) 403.98

咁行使價低過收回價
隻牛去到404就斬得
咁個行使價仲有咩意思？

唔好玩牛熊

日線圖咁既樣，baba 都仲要話週線仲未變差.....所以未真GG

比你行使股民應有既權利，上IFC

銀紙彤

穿行使價你$1都唔會收得番

1211

9蚊乜都散晒啦

papa..係唔會錯

好彩尋日就算跌返啲都照s rb

你攞少少錢試下咪知

已買左12萬牛

D7PC

hkd or 股數。。

田田啊

基於人道理由 我建議你用一萬股試下

尋日提過
一日10%之選有冇人gun jor

call la diu 仲望

支持

穿30000喇...

個日個低位其實都幾難破

ME CHOW DOU 第拾劈 SIN CHOW DOU 單吊飛影

跌穿收回價
但穿唔到行使價
都仲可以有錢收返

向燈系統

股數

係

骨灰

知唔知大約有幾錢收返？

救命 好搞笑

樓上答左你

夠食個tea

點解要plrr? 一齊贏真係咁難?

輸既原因係因為你講左真話?

唔係因為你自己睇錯?

係咪假膠

唔明

毛記上7蚊

你隻牛過身就可以上番呢個網記念下

好快冇records..

建議cap screen 留念

夠搭電車掛。。。

哇
買5萬hkd 既牛斬左
得返幾舊水
有咩用

好快唔痛ga la

Btw 呢個位結或者 300 結係咪會有人GG?

買個教訓

papa

ME LOR..306LP HUM LUN LA

死啦
隻野變近牛
開始淆淆地想蝕住放
斬完得幾舊水不如唔好要

有幾舊水比你食解穢酒

遊玩時 開心一點 不必掛念我
來好好給我活著 就似最初
仍然在呼吸都應該 要慶賀
如果想哭 可試試對嘉賓滿座
說個笑話 紀念我

11蚊入左毛記應該如何部署？

cls

今日又跌一千點

跌市就咁歡樂

put左未...

老美星期五休市，又可以睇少一日

平保

依家好淆隻騰牛過唔到今日/聽日

拿拿聲今日死撚左佢啦

我d 102.5 LC 就變廢紙

咁易斬到$0 不如拎d 錢賭馬賭波

喪彪怕什麼

點解要咁對我 ...

D7KS

GAP DIE

309 put jor but want see 302 break..

都係動物姐

隻牛快啲死
你先買到教訓

由佢啦
5萬姐

試2月底又唔代表會穿既...佢咁講好難話佢錯

GAP DIE DIM SUEN...

做人一定要喪
隻牛要斬要殺
隨便

咁你問黎做乜？

CHING果日燈瓜雷神好勁姐

我個騎師王呀

田田ar... 俾條生路呀

佢錯唔錯唔重要WO....你地都係想睇佢錯果陣認唔認錯姐.....

以佢D操作仲係睇區間市咪繼續近頂沽近底渣擺止蝕....如果話小時圖區間太大咁縮到同15分鐘圖去尋求即市區間操作then......

我平左

邊個燈邊個呀

HO...

試下代入常人既心理
正常人一定會驚
一驚就再跌多少少放出去止蝕
所以常人玩牛熊通常就輸

但我已經有了破斧尋舟
背水一戰
不成功便成仁 既覺悟

輸都係輸5萬姐
小意思

ching 我認同。人生可以享樂既日子其實好有限 到你60先有錢好多野都有心無力

所以一定要賭盡佢，無曬就借盡再all.
反正死掉重刷都無cost

我買馬係真係燈左d

借錢就不了
但輸咪輸
後生仔輸得起

Ho dor csl

田cfu可唔可以sc 9月40000挑戰爸爸

幫佢揸張

釜，即係煮飯的煱，唔係斧頭
曹植都有豆在釜中泣一句

GLISGISPT

UFFL

入得賭場
就預左輸清光

正如入得黑社會
就預左斷手斷腳

差D輸...
好彩早幾日溝返贏張$24走曬..

不如咁啦 依家止蝕
拎舊錢出黎 搭船過大海
賭百家樂 2分鐘內定輸贏
好撚過依家等隻牛郁啦

今晚第4場 1 5 10幾隻搶得有幾快決定隻駿皇綵有冇得贏....我覺得贏面高但見到韋達咁款好難俾到信心出黎....加州議長到而家2班都未贏過仲有本事咁熱真係成仙.....

姨丈大仆街騎惹飛....

貿易戰降溫 大市仍有隱憂？
會唔會太out呀

我喪架

震倉姐

上次唔係整隻天下圍攻應該贏得

鐘意你思路 做大事應有既作風

我估用蠢黎形容合適d

睇下邊個笑到最後

市況越熾熱 越多csl

買場d柒野
都係想輸清姐
要博過大海過三口重好

期結位是很重要的，月頭月尾做trade都係有用期結做reference....

特朗普與歐洲領袖商討 就貿易問題應對中國
2018-03-28 HKT 02:19

要賭股市呢
起碼要跟足d資訊
用舊料黎炒
唔係蠢係乜鳩

根本諗唔到藉口
咪求其話翻炒
而家係咁嫁啦
搵食姐犯法呀

最記得爸爸講基本因素係拎黎扼細路嫁！

係啦
d人過份恐慌 超賣姐

冇素材點可以作到個故仔出黎?
一句話同劉生傾下就上返晒
一句話同肥婆傾又隊落去

lc35000啦
5皮野夠你lc350 9月 買4張

鍋

你啱

覺得自己好無良
原來賺既錢就係呢d

一係你賺完捐番曬出去

呢個世界
只係睇你係食物鏈的邊一層

me 底層

公司做的野係出面的底層
收的人工係出面的高層

捐助下貧苦喇

捐就實捐
睇數量ga 姐

27 快啲再落多少少！

我無論係公司定屋企都係底層

辣殺爸爸

中得一手..

中左仲想點

禾刀系一首

放左味

平左少少27sc

爸爸啊

廢好s molamola

x2

唔是中毛毛呀清...

2382跌到

仆街

你兩條hihi
人高最高層又唔回應

個市似係無人接貨

我都無人工

same

接住落黎播映的係 索巴風涼話

挨 70 就lc

震倉唔洗驚
Strong call

g 持

ok strong call

我等緊411
震到先升ok ?

集氣大升

GAP DIE LA

今個月沈判左幾多次

是龜也是頭
是龜頭 也是賓周
親愛的生植器丫 你想食什麼

我講的係事實

D7SB

爸爸聽日講座會唔會比人掟奶樽尿片

Uicy 又俾姦

又open meal

Uicy又俾人hurt

2800蚊掟野就大貴了...不如拎去課金?

LC 306 LC 304 果琴日重打到條J 爛曬

Gap 到290 pc 先cut 啦

尋日牛三，今日熊三

掟得野就唔會比果2800 比得既重邊會掟

我重申，我地操作群從來冇輸過，你地呢d免費仔自己trade得唔好唔該唔好認親認戚

仙水 DIM JOE

你掟重要比人寸你做咩唔lock 倉

導演決定開拍 索巴風涼話2之有咁風涼得咁風涼

敬請到時留意收睇

唉，我慘到要離家出走呀

Man run sir teach me 炒期指ok?

排下隊先

人走呀...食完lui lui巧快d返來就位喇...

he....sosad

我DLLM..........擺止蝕擺太近一止速彈差唔多60點.....最撚怕呢D濕鳩穿早市底腳....

開拍3
有咁耐風流xxxxx

BUY NG BUY HO...

我都係
一cut 就彈

buy 個skin 好型

苦清被搭沉船

才俊係忙d既

琴晚叫左你cut 306 sex partner la

修島楓機戰偷跑左

抽唔抽....

數位版表示點都要12點

有冇清協幽遊白書

315-

tla...

小注175 sp18

27 掂一掂70.2 就彈

265+

遲下開live...

有無講座

程式炒期都直播

爸爸 mon post ...

放棄即市了，直接開權

俾返我呀

有...NIGHT D DA...

邊有絕對穩健
又玩gimmick

怯NG怯幽遊...

230-

open live see see first

三年又三年 點信呀

ready money for live

大膽!

極到懷疑爸爸有mon 我地

你地就好喇，我成世人都無人真心對過我

你地要點先肯放過爸爸呀

185+

我們的天父，: 願祢的名受顯揚，: 願祢的國降臨，: 願祢的旨意奉行在人間，如同在天上。 求祢今天賞給我們日用的食糧，: 求祢寬恕我們的罪過，如同我們寬恕別人一樣。 不要讓我們陷於誘惑，: 但救我們免於兇惡

無交學費唔計入佢所講之列啦

不要再說了.jpg

信報 -> 迫害我
亞視 -> 話我死炒家，唔比面
經濟 -> 收到(一人一支)既酒，比面我，係好報紙

準備洗頭！

可以J人走蛇把聲

梳LOR...

有如鄭子誠咁磁性既聲線

買左馬了

有冇人要tips

插到收市喇...

gap die me la

想跟田清發財

放完假先開 忍手

仲諗緊換唔換

baba fans 又唔見哂

似打穿300收

可唔可以俾返我..求下你

好痛呀....

好恐慌。。。。

［2018-03-26］股市直擊+波神信眾區

人走爸好野

38888入谷ok?

我ok
求bank account

已經係谷

入菊ok？

跟

me is lamp

CHANGE...

爽

4月執骨要月中先有得過癮...

WEI AR...

無腦225 仲有埋血回

Ok 課金

wa...龍馬

親生JAI已步熊貓愛里後塵就黎NERF到變辣殺

連B站呢D濕鳩野都有本事去美市上市.....

同個人妻傾左三粒鐘WhatsApp
係咁話佢老公點點點......又話想自己搬出黎住.....

又食

好彩尋日冇乜開倉

molamola

嘻嘻嘻嘻

收到

No la....正宗MK妹.....

我懷疑田少你又買左雷西騎屍王....

唔識田氏秘笈小心練到走火入魔呀

冇分頭 不了

追完post,rb 都開吉利

你介紹之後一路都有開

屌
張即月23都要死
roll 左落下月

三球啫

淨係4清都唔止3球LA...

冇

但如果佢上到2倍同佢玩下

又系統

都係一幻劈...大把股東幫肥JAI還債

出下幽遊獵人團長龍珠兩個月就係到啦

利申冇再課垃圾game

講真出次新合作頭一日都唔止一幻劈

係..不過真係冇咩值得課了

我有一本田氏心法 打篇天下無敵手

真係換

好在我都學到皮毛

PUZZLE & 幽助

其實鏖魔最保值...幽助應該有兩三個月貨JAI

抽極都冇鏖魔
又10石咁貴

課.....

鏖魔用人地嗰隻咪得....

獨步天下可富甲一方

貴就sp啦

唔知同佢做左最耐果班分到幾多股...

0.1-0.5% 都爽啦

機戰559

渣渣臨啦，等禾返車重用豬腦

伏左咁多次

成個生意失敗既中坑咁款

ME長掛...

今次機會黎喇...

gap die

仲話蛋友

全程3疊？？？

腎仔堅係得 佢星期一有提過要留意建輝

但提完見騎果個都好難買

沈拿呢期好搏命

應該食完個人妻

頭場威 唉屌無買

聖人mode

買左佢拖教主戈寶...返黎戈寶p都冇...屎黎...

年青人應問自己為何把握不到LP 304的機會

爸爸今晚會唔會傷心到連分析都唔講

唔貪心306 都ok la

應該可以講3月仲係賺錢..

叫我點賺呀

HO NG HO

屌你 事必獲利冇第4...有第4就爽了

雞翼手

Bc Yau win

馬超哂啦 由佢第二次出買到而家先啱啱打和...

爸爸咁辣殺就唔好出黎丟架啦

錯兩個星期慘變過街老爸

中九盤馬其實唔重要
最重要第十次唔中

你估Daddy易做?

唔認錯 博同情
先係俾人狙擊既原因

仲有del cm

呢個真心唔要得

死心了 駿皇綵...

十三成條直路都唔知做乜

一公佈即隊

Bitcoin is Gaining Legitimacy in Europe as Dutch Court Deems it Transferable Value

Crypto 會戰勝歸來

4月上旬穿290 爸爸係咪潛得水？

升都唔升下，我仲有極少量....

4月上旬展升浪我去跪佢啊

玩法照舊

唔係圍內小圈子 佢發大左黎搞 始終要面對...邊有得避

計到幾號
升浪代表乜

簡單Ｄ
量化佢
穿310 315定320先

上旬就當然計10號

4月13號企穩320

比多3日佢 辣殺

320

咁你又公平Ｄ
計320展升浪又好合理

再遠啲丫
4月期結35000我切柒煲湯派街坊呀

320 有無咁淆

大芋同有雨開到咁遠黎賭

me strong follow 大芋

316買入信號丫麻
企穩320好合理啫

假設爸爸之前冇錯
到320當升浪都好公平姐

如果穿290 再升番上320
但唔知4月13上唔上得切

tai lo ar....

而家連上個橫行區都未去到
琴日篇野係寫要盡快返去上個橫行區到組織上攻
而家又收穿番佢個沽訊號

我諗今晚個分析會再保守d就真

發現爸爸原來有買牛熊

開倉日期 2011 年

收穿
306沽訊號
288end of game

baba fans 潛左

u 🐢位la望...

成本價買佢本「快狠準」ok

ok 當留個紀念囉.....

D期終於有種重獲自由既感覺.....

宜家主板新股既禁售期係1年? 控股股東係禁止出售任何股份定係禁止係出售後既股權失去控股地位?

食卡士...

不如話之前潘狗on 79
人地沈拿1000已經比緊

我買1膽...q中 四重輸醒目名狗...

屌你條友今日食左藥咁款

報左3, 4月講座果d唔知有冇得回水呢

全晚重心鷹雄p已經食糊 今晚收手...

btw 有冇ching 都有睇過呢個page

條友240叫人散水
夾到260, 280都話就快爆煲
去到一月終於投降轉睇好, 目標380
依家又叫人散水, 話已入熊市
佢會唔會救到爸爸一命

聽日到人走蛇目標ok?
即刻開埋啲倉先啦

但友指數急升...

股市轉熊好閒，但唔太想樓市大跌

你開住期先啦，我今朝都開左權

大芋新狙擊

3，4月講操盤心得
都唔係講年度目標

me not play future la
I mean stock option

食屎啦...唔買佢就殺我WIN..

咁年尾年頭d講座呢
回水ar

q

你報左咩

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

EU 逢高put7佢又賺

如果我報左應該真係會去跪佢回水

搏下隻放馬過來p...

all-in jor hkjc ac 7p

又到左謝謝分析時間

MOLAMOLA

STRONG GAP ME

週線底部最後支持在116，此價位亦是2月下跌段的低位，同時也是整段長線升浪的最終支持位，因此在週線及月線的時間窗都不宜收穿此價位，否則本年度整體走勢的預期將會改變。

爸爸唔要我地啦

朱格拉爺爺都唔要我地啦

it means baba will join us
fat tat la...

轉口風了

登一登入
啲按升到
不安

齋暈姐打鮮手...

堅係on9

賀腎又第二

正式宣布爸爸加入撚屌行列

尾場嘔返D出去.....條Q拎左歡喜心膽食左屎....